點樣可以將一個女仔friend zone?

最好變成類似閨蜜, 因為想佢介紹單身女仔比我識.
嗰個女仔人哋有男朋友, 所以放棄佢.

多d叫佢介意

多啲約出街囉

人哋有男朋友

朋友唔係男就係女㗎啦

我嘅意思係另一半, 情人, 伴侶

我係話 佢有男朋友都可以約佢出街

同我一樣想識個女仔嘅其他frd,
friend zone 左佢之後,
結果係無再聯絡

唔friend zone 果喲就向我表白

閨你老母閪？

又係你
要人介紹咪直接同人講要介紹囉
人哋唔肯介紹嘅話你反思下自己有咩問題搞到人哋唔肯介紹俾你

因為我驚, 拒絕嘅話, 好印象會下降

所以唔知幾時開始, 點樣問好, 於是, 我咪諗到將佢變成閨蜜, 咁就係點樣做?

順便問埋, 應該點安慰女仔?

費事人地以為係想溝佢

講番先, 我仲未開口叫人介紹

屌柒佢

拒絕得嘅話本身對你印象都未必好得去邊啦
如果覺得你好好一早介紹女俾你識

人哋唔會無啦啦介紹畀我

你正正常常
佢身邊又有恨拍拖女仔
自然就會介紹